如果唔係你班毒撚生得樣衰

會有撚色狼咩
夜晚返屋又要我地女仔擔驚受怕

你個樣咁安全
扮咩